- KEBUKE
    - welcomePage
    **Navigation Drawer**:
        - LoginPage登入頁面
        登入

        - **menu bar**: ItemPage飲料項目
        點擊btn跳出對話框，內容：
        熟成紅茶:解炸物/燒烤肉類油膩，茶味濃郁帶果香
        鴉片紅茶:去除海鮮羶腥，茶味較淡帶花香
        太妃紅茶:咖啡與茶的神秘比例搭配
        熟成冷露:手工冬瓜與茶更神秘比例搭配
        雪花冷露:手工冬瓜獨奏
        春芽冷露:手工冬瓜綠茶
        春芽綠茶:綠茶，系系中帶點彔彔
        春梅冰茶:春梅與冬瓜相遇
        冷露歐蕾:手工冬瓜與鮮奶
        熟成歐蕾:熟成鮮奶茶
        白玉歐蕾:珍奶不解釋
        熟成檸果:每日限量的鮮檸紅茶，整顆檸檬搭配7分糖最佳        

        - near: 附近門市
        開啟地圖 > 定位 > 搜尋"可不可"

        - searchPage: 查詢與取消訂單
        查詢訂單、取消訂單

        - **FAB**: Orderpage訂購可不可
        選擇項目/甜度/冰塊（xml已寫好，在values資料夾裡面），添加後顯示在下方
        送出後 > CheckPage
            - CheckPage: 確認訂單
            顯示已點項目
            輸入電話
            取消訂單
            送出訂單 (跳出對話框「送出訂單後不可修改」) > receiptPage
                - receiptPage: 訂購成功頁面
                顯示訂單內容與電話號碼，儲存至資料庫並供查詢